# Урындыклар

## MVP-1

1. Главная страница
    * ~~Сниппет каталога~~ (решили заменить на преимущества)
    * Акции
    * Подборка стульев (бестселлеры)
    * Преимущества
2. Каталог
    * Разные категории
    * Карточки каждого товара
    * Поисковая строка
    * Возможность сортировки
3. Корзина
    * Карточки выбранных для покупки товаров
4. О нас
    * Горячая линия
    * Адреса доставки
    * FAQ

### Макеты
https://www.figma.com/file/46GW5N9jJnEEC2miACZTdU/uryndyklar